香港市民就疑似恐怖份子的暴力行為發新聞稿(更新版)

市民強烈譴責冒警暴力兇徒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
市民今日（七月十四日）表示，下午在警方所發出不反對通知書所述和平遊行期間內，有大批穿著防暴裝備的可疑人物故意衝擊及恐嚇遊行市民，並圍堵所有離開路線同時，威嚇遊行市民離開，期間出現一批持槍暴徒。及後有無法確認身份的持械兇徒一度衝入新城市廣場內，試圖冒警及刻意制造混亂暴力襲擊市民，無差別危害商場內所有市民的安全。

本港市民在面對裝備精良，擁有高數級武裝力量的懷疑恐怖分子，行使公民權力並採取最有限力量令該批疑似恐怖份子退去，以保護在場市民安全。

本港市民對該批持械兇徒所有挑起混亂的無理行為，予以強烈譴責。並呼籲各級警員阻止該批試圖冒警，疑似恐怖份子的一切暴力行動。

警隊是香港市民的公僕，市民絕不容忍警隊暴力行為。

完
2019年7月14日（星期日）
香港時間24時30分